[]直播[]玩One Piece Unlimited World Red

大家好～

今晚我地開台打One Piece Unlimited World Red 啊，打到1點鐘！

大家快啲入嚟睇啦！